覺唔覺出街見到靚女同醜男拍拖好噁心

我係肥柒矮毒窮醜
巴士上層唔使低頭

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦. 世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂. 世上總要有你D咁既廢人

因為醜男有錢

香港好少醜男拖靚女

靚仔拖醜女就成日見到

我掉轉喎
見好撚多靚女配肥醜男
好少靚仔配醜女

不如定義下你眼中既靚仔係點樣先

吳彥祖

咁香港得一個靚仔，其他都係醜男

會諗係咪ptgf